匯豐又迫害緊手足，唔派息就推走晒D行動post

一到夜深就好多吹風post

匯豐奶共
拉！